[
    {
        "model": "web.region",
        "pk": 15,
        "fields": {
            "name": "Arica y Parinacota"
        }
    },
    {
        "model": "web.region",
        "pk": 1,
        "fields": {
            "name": "Tarapac\u00e1"
        }
    },
    {
        "model": "web.region",
        "pk": 2,
        "fields": {
            "name": "Antofagasta"
        }
    },
    {
        "model": "web.region",
        "pk": 3,
        "fields": {
            "name": "Atacama"
        }
    },
    {
        "model": "web.region",
        "pk": 4,
        "fields": {
            "name": "Coquimbo"
        }
    },
    {
        "model": "web.region",
        "pk": 5,
        "fields": {
            "name": "Valpara\u00edso"
        }
    },
    {
        "model": "web.region",
        "pk": 6,
        "fields": {
            "name": "Regi\u00f3n del Libertador Gral. Bernardo O\u2019Higgins"
        }
    },
    {
        "model": "web.region",
        "pk": 7,
        "fields": {
            "name": "Regi\u00f3n del Maule"
        }
    },
    {
        "model": "web.region",
        "pk": 16,
        "fields": {
            "name": "Regi\u00f3n de \u00d1uble"
        }
    },
    {
        "model": "web.region",
        "pk": 8,
        "fields": {
            "name": "Regi\u00f3n del Biob\u00edo"
        }
    },
    {
        "model": "web.region",
        "pk": 9,
        "fields": {
            "name": "Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda"
        }
    },
    {
        "model": "web.region",
        "pk": 14,
        "fields": {
            "name": "Regi\u00f3n de Los R\u00edos"
        }
    },
    {
        "model": "web.region",
        "pk": 10,
        "fields": {
            "name": "Regi\u00f3n de Los Lagos"
        }
    },
    {
        "model": "web.region",
        "pk": 11,
        "fields": {
            "name": "Regi\u00f3n Ais\u00e9n del Gral. Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo"
        }
    },
    {
        "model": "web.region",
        "pk": 12,
        "fields": {
            "name": "Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena"
        }
    },
    {
        "model": "web.region",
        "pk": 13,
        "fields": {
            "name": "Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago"
        }
    }
]